﻿# Проект SamplesDemo

В проекте описаны класс для реализации демонстрации примеров работы с различными модулями и библиотеками приложения.

В нем содержатся демонстрации следующих библиотек:

* **NetgenUtils** - библиотека для работы с программой Netgen, генерации сеток с ее помощью, а также создания файлов геометрии для последующей генерации сетки.
* **MeshParaser** - библиотека для разбора файлов в текстовом формате, содержащими данные об узлах и элементах конечноэлементной сетки.
